其實宜家應該要全港一齊罷，休市十四日。 全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

政府做嘢後知後覺，過兩個星期全面爆發就需要停市

喺爆發前休市先可以救到香港

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

全民架空政府

呢個政府會聽你做咩？

佢唔罷我哋市民自己罷！